再度感謝罷工醫護

唔係當時果斷罷工封關 難以想像香港既疫情發展到咩地步